［IQ題］邊個虛構人物性慾最強？

二頁內有人估中，
我post足一百張J圖慰勞大家

強 因為性欲強
佢係我虛構出黎

鳩up大師

多啦a夢！因為蟻多嬲死象，我屌你老母！秒

秒

成套Approach出曬黎

性鬥士

秒

Oh come on!!!!

藍精靈 射精勁 扑野扑到唔定性

難分過下

陽頂天

曹永廉

西門慶

無人想知答案
你直接出圖啦

No pain no gain

大雄 因為我岀左咁奈都未扑過靜香